曼聯官網中證實費格遜5月重新領軍曼聯

1999年5月26日曼聯於曼聯決賽以2︰1神奇反勝拜仁慕尼黑，成就當季三冠王。20年過去，碧咸（David Beckham）、史高斯等當年功臣將會於奧脫福踢廿周年紀念賽對拜仁，令萬人迷再有機會與費格遜合作。
今年1月，英國傳媒已爆出康復的費格遜將在廿周年紀念賽領軍，早前已證實加利尼維利、菲臘尼維利、史譚、艾雲、舒米高將會出席，而當年絕殺、現任曼聯看守領隊蘇斯克查料會披甲。

今天萬人迷碧咸（David Beckham）證實與曾效力南華的畢特、前奧咸主帥史高斯、99決賽正選的布隆基斯都會在這場賽事於奧脫福上演，日期當然是廿周年正日的5月26日。碧咸在曼聯官網中，證實費格遜領軍的消息︰「5月重返奧脫福令我很興奮，1999年是特別的一年，我們共同創造了很多難忘時刻。與舊隊友再聚首，更由the boss （費格遜）執教，對我們及球迷的意義更特別，我已急不及待。」紀念賽的收益捐贈給曼聯基金會，畢特認為令基金會受惠是好事，希望重拾當年情及享受比賽。

費格遜2018年因蛛網膜下腔出血入院接受手術，他已無大礙，料會在廿周年紀念賽領軍。

依加咪又係費sir係幕後教

快啲死啦屌

1999年5月26日曼聯於曼聯決賽

曼聯班友參加都有道理
拜仁咁畀面參加係紀念自己輸波？

史高斯唔係啱啱教奧咸冇耐咋咩

咁快比人炒咗？

自己走

領軍係紀念賽？

唔比人地想為啖氣贏番次

等20年報呢個仇

同熱狗鬥4424
都時作孽到變漸凍人都還唔晒

證實與曾效力南華的畢特
做乜要特別踢過南華

南華名宿

叫都叫南狗明叔

無計，獌唔爭氣入太少係歐聯重遇拜仁

榮譽黎

敢於挑戰

君子報仇 廿年未晚

傑志明叔科蘭

踢得獌都要黎港超挑戰下

代替sob

仲未死